香港毒瘤簡評同治療方案

蝗蟲：
雖然多數唔關心政治，但蠶食香港各種資源
>大幅收緊福利政策

藍絲：
廢老佔8成，剩低果兩成係因為享受左好多奶共既福利而出賣人性
>黃色經濟圈

鄉黑：
丁權同區議會當然議席係港英政府製造出黎既問題，硬攻一定不可行
>係本土政府成立前唔好奢望港共

紀律部隊：
絕大部分紀律部隊係冇紀律，入境同救護或者情況好d
>係本土政府成立前唔好奢望港共

立法會功能界別，特首選委選舉：
投票機器，出賣香港，選民基礎低
>我個人支持保留，但界別既組成同選民資格必須要令廣泛市民合乎資格

中共衞星組織/保皇黨/紅色資本：
配票機器，蛇齋餅粽
>只有政府，立法會同區議會先cut到佢地資源，依家區會已經做緊

泛民：
支持建立民主中國，當年有份導致香港主權歸中国政權
>本土派多做實事，建立香港民族

人血饅頭：
>無解

紅/藍媒：
>紙媒無解，把口生係人到，但大氣電波一定要改發牌規例同懲罰機制

地產商：
吸血鬼
>大幅增新居屋，收番公屋商場

政府：
各項政策配合中共賣港
>大家先做功能界別選民，2020贏左立法會選舉，2021贏左特首選委選舉就代表香港人有能力選一個真心想香港人好既代表。

結論：
驅逐共黨，拯救香港！

漏左法官

單純以毫無人性去審既話，好多case都冇判錯
但問題係有人就會有偏頗，律政司好多應告不告，有權勢人士就多數輕判都反映"中国"入侵既成果，長遠係需要去整頓。

痴線點解我返到黎下面係無人推

蝗虫應該取消人權保護
對蝗政策用番原產地中國原則

我P牌係咁，我過往好多post都冇人推。
雖然我都識有差唔多諗法既人，但我post既諗法出黎始終想有人睇到同評論我既觀點

香港人唔值得擁有自由